10.20 紀錄片: 一路上

【10.20 一路上】

片長：22分鐘

10月20日民陣發起九龍大遊行，獲「反對通知書」，市民自發上街，尖沙咀、旺角人頭湧湧。早前民陣召集人岑子杰遇襲，懷疑兇徒南亞裔人士，有港人自發到重慶大廈、清真寺作保護。警方下午4時開始清場，出動水炮車，「銳武」裝甲車裝甲車清除障礙物，沿路「無差別」發射水炮，警民關係進一步惡化。

記者：關震海、陳卓斯、王紀堯、公民記者張倫

【☂➡️支持《誌》請 follow #誌 #hk.feature⬅️🌕】
👋誌IG ➣
👋Youtube channel➣
👋 Medium ➣
👋 Telegram➣

一次放咁多條叫大叔點睇呀